邊條女對腳最正？

著呢d咁尖鞋屈住腳趾一定好辛苦

左1右1

右二

除咗對鞋就個個都唔得...

有白揀白

I can 6 P

小學雞先會揀

我全部都唔撚要

最左同最右

右2

正解

who

程瀟

波娜伊巴雪娥多多大波雞

Name

左一成個小腿直不甩 小shape都冇

左2右2最撚正

除左右1

全部

右2=

程蕭

雪娥